女神搵我過中秋

女神同friends出完街
叫我出去接佢